不如一齊去糖水比PP 保安同清潔姐姐

反正大家都休息緊

不如做下d開心少少嘅野...

應該唔收得

點解?

道歉就得?

屌低調啲啦 咪搞到人

唔會收
怕你落野

唔好 , 藍屍將佢地同我地捆綁埋就慘 , 點到即止就夠

低調啦

乜都唔好做, 當乜都無發生過就得架啦

唔洗高調做，第時經過入去同職員細細聲講多謝就夠

多左喇

做多咗，好彩你肯上嚟問句

利益或請食野就有機會有位俾人入，過左件事先搞就穩陣d。

唔好搞住人地啦！盡量唔好騷擾，去多啲幫襯就係最大支持

點解咁多左膠自制問題

唔令人難做

感謝卡?

人地想低調, 有心就遲D先

你地班友係咪好撚得閒呀 唔係下下都要俾返利益先叫多謝架

你哋搞咁多嘢
只會害到佢哋

之前提議過送生果籃
不過有巴打話佢地唔收得
斷估係英資公司
唔似中資咁比員工亂收利益
建議寫感謝信 唔好寫明係咩事
淨係寫員工態度好 有禮貌 好helpful就夠

寫封表揚信俾管理公司仲好啦

屌，想多謝，就光顧商場入面商戶啦。
睇戲好，買野好，睇到六月中後營業額高就知咩事架啦。
唔好做其他多餘野

唔好亂搞野當幫忙啦
人地開緊工架，點收呀
無啦啦有人俾野你又唔知食唔食好

唔好搞咁多野就係最好既答謝方法

好呀

寄感謝信去BMO奈同太古地產大老細，話洗手間乾淨，職員個個都好勤力，有禮貌又好笑容，問路又提供正確指引，賓至如歸，咁就夠勒

多舊魚

最佳回覆

你寫感謝信仲好，送實質野會俾位人入

咁我地改做自己寫感謝信

點睇

推

寫還寫

唔好一大堆人去俾信影相

有心既，email / 郵寄就夠喇

好主意, 不過大家擔心方仗小氣

佢哋食完肚痛點算

寫都唔好寫因爲依件事既多謝
人地唔想涉入依件事

最好寫埋tripadvisor

要明白咩叫好心做壞事

低調...講句多謝就好夠 同埋寫感謝卡

請佢地食PP D餐廳就得

屌你咪撚搞on9嘢，靜靜地唔得嘅？

呢個建議好好多

又黎快樂抗爭呀

咪撚再去PP搞搞震啦
忽撚大左啊?

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

唔好咁撚蠢唔該

唔撚好再亂打攪人， 唔再令PP受壓已經係最大幫忙啦

太高調反而令佢地難做, 受壓

唔好diu樓主咁大力啦 佢好心姐

樓主唔好做傻事呀

盡可能唔好搞人就得 人地做生意地方

折現啦你仆街破壞完就閃你碗糖水真係食撚死人

Thank you 卡可以喇

一陣個個買，每日百幾二百碗咪又哂

樓豬係咪on9

唔好搞pp, 要支持, 但請低調

Best reply

對於PP乜7都唔洗做 此POST已完

樓主唔好on9啦. .
d錢你留番係個商場消費已經好幫忙, 唔好搞到人

唔好比人覺得pp支持示威者

岩呀 推

食完瀨你落毒，好大鑊

做show咩

唔好玩死亡之吻

原來質素高低係唔關有無P牌事

見到俾多啲禮貌講多句多謝好過啦